祝天下全撚部對外人客氣對屋企人小器嘅呀哥家姐！快撚啲死！

屌你老味 咪撚再係到成日捧吹有呀哥家姐幾撚好
嬲撚到我起鋼
如果唔係依家失業冇收入冇錢俾屋企 我一撚定屌佢老味冚家剷

咁撚大個 就30歲 仲可以賴屎賴尿 都算
個人衛生同品格差撚過乞衣
某日CITY開戰佢有去 啲衫成陣TG味
佢將啲衫就撚咁放埋落我同媽咪啲衫就 冇即刻洗
仲要我老母洗佢個份
屌 你求出面啲人 害返自己屋企人呀？
自撚私
依家疫情咁撚樣 人人返到屋企除左口罩一係即刻沖涼一係即刻洗手

我屌佢個系！佢竟然一返到去就帶住個口罩咁搵我！

我即刻屌柒佢 佢個仆街撚樣仲擺個嘻嘻哈哈嘅樣

你唔撚想生存我想呀！仆街

佢上個星期又係咁流鼻水打乞嗤 今日已經聽到佢咳
仲要對撚住啲餸 屌你點食呀？

係咪連呢啲咳同打乞嗤要暗住過嘴都要個做細嘅屌柒你呀？

仲有大撚把 多不勝數 如果要令一個人形容佢
佢同老泥spoon一撚樣嘅格

呢啲都係前奏 呢個係重點
我老母次撚次煮飯 不停嫌三嫌四
一係話次次食同一樣餸 一係就話淡一係就話鹹

岩先佢出完去返歸個陣買左個金拱門
就咁將個外賣就摺埋放左係到 杯嘢飲仲有但就開撚左個蓋 就咁拍撚左兩下屎忽就走撚左
之後老母煮好飯 叫撚左佢好多聲都唔撚出嚟食
(呢個係佢習慣

過左陣出嚟 聽到佢問老母掉左d咩落個杯野到
之後就好撚嘈 我出左去睇下乜撚嘢事
原來佢為撚左杯10幾蚊嘅特飲係到鬼殺咁嘈呀！唔撚講我以為佢冇撚左碌撚呀！！
之後我feel到老母有d唔好意思，但老實講佢個外賣真係好撚次食完唔撚揼咗佢嘅feel 同埋聽老母講係有問條仆街仲要唔撚要，但佢唔撚理。
之後我講左句你次撚次都係咁放係到好難覺得你仲會要喎
之後我行開左 佢再嘈得勁d
話咩唔撚值錢又點點點 仲知就係佢條氣唔順講乜一大堆廢話 我老母都同佢大聲嘈埋一份

之後我即刻行返去屌鳩佢
你老母煮撚埋飯你唔撚食走去食外賣仲要係藍店依家為撚左杯野飲屌你老母？睇住飲撚死你呀仆街！

佢就懶撚係嘢咁 即刻細聲返 用d覺得我冇資格話佢嘅眼神咁同我講 你走開啦

到底好似你呢啲咁撚仆街自私嘅人幾撚時死呀？ ？ 覺得自己就係一條道德線要人高捧你呀？ ？ 食屎啦！

[
[

樓主好大怨氣

屌囉 橫掂我老母日日都俾佢屌到飛起

係 忍左好耐
真係好撚想佢搬走

我諗我應該都幾明樓主所講嘅對外人客氣對屋企人小器嘅人
出到去人地話有禮貌客氣又剩 其實返到屋企就正一西人 全部脾氣面色反而係比屋企人受

睇病相連

同

唔知可以講咩好 樓主加油
feel到你對阿媽係上心嘅 想同阿媽講嘅說話就講出嚟啦 大家做大家互相嘅支柱
個阿哥就 搵次理性問佢肯唔肯坐低講清講楚 講唔聽就當多個死人係屋企啦

呢啲唔係叫小器
呢啲根本叫ON9
學#10咁做
利申專精30年

要人執手尾都幾撚大鑊 成30歲人

好耐之前啲姨媽姑姐有同佢做過
佢覺得冇問題
有撚病

做過？

仲要男人老狗屌 要同蟲仔訓真貨多得佢唔撚少

小6個陣佢試過發神經咁掟嘢
俾d親戚知左佢咁有講底傾過

呢d負面情緒點都要放出嚟嘅 求其上網搵到人放負就好了 正面嘅情緒留返係現實生活比阿媽比男朋友啦

你肯諗肯捱 捱過呢排會有轉變嘅 加油

咁冇得救啦
真係當唔識佢
儘量唔接觸
夠膽惹你就開佢拖
你下下諗住盞激親自己

我忍左好耐架啦真心，好憎自己有啲咁嘅親人
多謝你大家都要加油

我呢段時間係男朋友住多
佢知我咩環境所以先叫我去佢到住照顧我
但我又好擔心呀媽

手足大撚晒？

你阿媽都有份縱佢架
叫你阿媽自己出街食咪撚理佢

如果你有房記得鎖門

你咁講的確我老母係錫佢多過我
其實我叫過老母唔好理佢 佢都係要咁我冇辦法

係
老母就係咁
等佢兩個自己頂唔順反面
唔理佢對自己最好
你諗自己好過諗佢

我諗都幾難 做女真係慘
不過始終係我阿媽

一樣啦 仔女都係咁
阿媽揀佢
你咪揀自己
你唔一齊激你阿媽
你阿媽賺咗啦已經

屌 同我大佬一樣
又係3字頭

唔好理佢on99,我一家四口都手足黎
阿哥又係玩完模型上油勁大味
我即刻屌鳩佢係咪想毒鳩死手足

我完全明你幾嬲，可以起我底
屌佢鬧佢又黑面/笑笑口
無左回事，我撲口罩返黎係想合家平安
佢個仆街咁撚唔衛生我真係好嬲

唔好啊夾係中間只會做出氣沙包
我媽咪都成日咩野好似覺得我比較細所以一定係我幼稚先同佢吵咁
次次都幫住哥哥，叫我唔好同佢吵
我最近由得佢哋吵算根本佢個人唔多顧及其他人
最近媽咪同我申我就答:
你幫佢啊嘛

屌呢啲男人真係好撚冇出息

屌講起衛生佢個口對撚住啲餸咳我依家訓醒好似有啲唔舒服屌佢老味

唔通唔係？

仲想玩分裂？

乜撚分裂呀？搞清楚啦好冇
係手足就唔撚會買m記啦
仲要係為m記杯野飲屌自己老母

On撚99咁撚大篇嘢 都錯撚晒個重點
講撚到只要係黄係手足就做乜撚都得呀？
手足大撚晒呀？可以咁撚不孝呀？
可以姦淫老笠呀？手足係免死金牌呀？
屌你老母淨係Focus係個句到 屌你老母

手足大曬啊？
係 不嬲都係
手足=免死金牌

你睇~

黃絲自詡有明辨是非 獨立思考嘅能力
然後有個熱門post同你講
清瘀血？不了
所以為避免我再比人話我熱狗分化五毛共諜PR
唯有先屌為快

樓主係分化撚！！你屌手足

我唔撚想知你講乜撚嘢
同你條傻系講好似你
呢種人係咪都批人黄係點黄係點咁嘅垃圾冇資格講聲
唔撚鐘意就返出去
屌你老母祝你全家平安

多謝你 我全家都好平安

btw 我手足你 你做咩屌我老母
你係咪wumao

唉 感同身受

好撚肉酸呀你

我係手足 你做咩話我

發覺自己好懶，睇咗少少已經唔想睇

手乜撚足我呀？
關你撚事咩
我洗唔撚洗話撚埋你知我今日幾點起身食撚左乜呀
屌你老母 咁撚得閒係到做鍵盤戰士
開口埋口手足手足
你又知唔撚知出面啲手足依家生活有幾撚辛苦知唔撚知號
我有fd依家冇工開俾屋企踢左出街呀淨係靠少少積蓄為生咋你老母
你話手足大撚晒呀嗎？有免死金牌呀嗎
不如你供佢生活呀？ ？
我自問自身難保幫唔到佢啦 因為我失業
你咁撚巴閉你供養佢做佢金主啦仆街
我相信唔止我fd一個 仲有好多等緊你幫呀
係到屌我係分化撚冇用架！你幫撚左手足先啦

你個件衰啲定個我個件衰啲？

我又唔係開post話唔準屌手足個個
我幫你唔到架

咁你就咪撚講咁多廢話收嗲啦
幫唔到又係到話人
妖

屌唔撚洗加密啦呢d
等全世界都知啲男人仆街起上嚟真係唔講得笑
我屋企個件又係唔撚鐘意食魚 但又冇咁惡嘅
但廁所用廁紙我個件都有個樣嘢好撚仆街
就係佢拉到條廁紙勁長 次撚次都係咁
我老母都話過佢佢當人冇到
有次佢去廁所 到我用個陣
我見撚到個廁紙俾佢拉定到落地下
我即刻火起屌佢 拉到咁撚長做乜撚野呀
你用嚟打飛機同敏屎要用幾多廁紙呀
買廁紙係咪唔撚洗錢呀依家 咁撚大個人廁紙又唔撚識用 屎又唔撚識柯 你生存有乜撚嘢用呀
我由廁所屌到佢返入房
佢冇出到聲

我下次返屋企再見到佢呢啲極度自私嘅變態行為 實屌柒佢
特別係屌自己個老母 諗返起都好撚嬲

我覺得差唔多，佢由細到大只係對外人好，咩都可以借比人，就好似switch咁佢可以借比人問都唔會問拎番尼，然後我想玩個陣佢就話要問人地仲玩唔玩，人地唔玩先拎番尼，未拎到番尼比我就講明會比番人玩，都唔知個switch係人地個女定佢自己，搞到好似求佢借比我咁。最記得18歲個年我好想食蛋糕，買左個蛋糕番屋企食，然後我想問佢借部相機影張相佢都唔肯，但佢可以借足比人地兩年都唔洗人還番尼，借比我影一張相都唔肯。我屋企人關係唔好佢永遠只係扇風點火，會話咩都唔關佢事，咩問題都係人地問題，次次呀爸同佢嘈呀媽只係會幫住佢。由細到大我同佢嘈或者佢打我都好，明明佢錯我媽都會入埋我數一齊鬧。有尐咩做錯左我媽會叫我認我錯，咁佢就唔會同老豆嘈。佢有咩都會係屋企搬比人，但我老母都唔會叫得聽佢。大佬我真係叫佢快D去沖涼都比佢屌八婆（因為屋企用電熱水爐煲到跳制，關佢又會發脾氣，然後我老豆又會嘈） 而我都會去男朋友屋企唔洗對住屋企人，但同男朋友屋企人相處又係問題，始終唔係自己屋企好多野都唔方便，都係有一定壓力
夾左係屋企人中間好多年，兩邊不是人好攰 我曾經都好擔心佢差卡數搞著我呀媽同屋企